（突發）今日重點應該放係深水埗！北角就由得班福建佬出街曬一日，擇日再戰！

深水埗要人！深水埗要人！深水埗要人！

齊齊撚鳩福建幫！！！

721

傻嘅先去北角，點解要自己送上門比人報仇

警黑兩邊都擺晒陣 又影到有隊黑社會著黑衫 擺明引你地入去都要中計？連登仔搞乜撚

就算得1%會俾人打都唔應該去

等北角 市民屌返福建幫係最好

我地一去到就會比人放大 令芧頭指向我地

同帝吧/狗仔原理一樣 要令佢地去到邊都寸草不生
唔好比藉口佢地

深水埗裝甲車
北角福建幫

二揀一

why not both

咁樣幾十個 勇武/唔知取消遊行/普通街坊 俾人打再屈非法集結真係多謝晒你

@11Aug 1345

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

鬆晚講完立場，今日又轉風

今日維園 北角 深水埗 機場有集會同被反對

以機場估500-1000已夠人，內外文宣。

維園先聚人氣和理優，明確表達五大訴求。

北角 有福建 去人地準備好既地盤，根本不值危險，浪費敵人資料也是方法。 去北角不如番維園，純個人意見

深水埗就 今日情況，交比其他巴打分析

多d人討論，

宜家幫會打鬥咩？
等班撚樣曬到中暑算啦

ok 咁以後都唔會出
因為出親都會比狗打
個％絕對多過1

冷氣軍師只係識賣友既姐
點會明白咩叫義氣
琴日成班人比人賣左係大埔
仲要比班軍師屌on9
我唔出喇 我自問冇佢地咁高智慧
不過只係想同佢地班孔明再世講
孔明都識寫出師表 都識講一個義字
劉備都會因為孔明唔救兄弟 而屌佢

讚同，人地來最多一星期
今晚就走
求求手足唔好去北角
跪求各位
我鄉下汕尾海豐，已收到消息有人來左

我真唔想見到你受傷

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

推